（每晚）2100深水埗糖水！

每晚食糖水啦街坊們

深水埗街坊好撚熱情